Admin 你好, 我想申請把我這個帳號刪除及封鎖

想問下有咩手續?

FYI

咁既然都有答案, 封account無需講太多

哎呀 乜又嘥咗個account呀

唔可惜, 呢度D人連正確討論態度同埋禮貌都無

同曱甴講野都要講禮貌?

第一日上連登咩
pprb冇教你？

唔該你去死 夠唔夠禮貌呀警甴

errrr, 好似同一班小學雞討論無意思

好似呢D咁

冇聽書一定啦 話哂係毅進出身

要落7仔/ok交$500蚊

咁咪同翻你啲學堂師兄弟圍爐囉
定係喺入面比人杯呀

你係咩OBJECT人地咪點對你囉

既然全部都係人身攻擊 咁揀一個岩自己既圈子令自己舒服D就OK

咁記得唔好死番出黎啦死曱甴
呢個世界冇人歡迎你地

errr,好的, 希望我可以del到ac

而家係你自己要唔舒服入嚟摟屌咋喎

自己send email啦，係咪要人教呀？

Ok thanks

你直接拉admin就想del乜都得了

真呀

國安法阿仲咁大膽話主席 搵國安塔9你㗎

幫樓主搵埋張圖

我同啲高層討論下先